用mewe托咩 不如用wechat la 重方便

又一隻

Yoyo都係用wechat

用大陸版mewe

波台狗又出嚟搞事

佢一年前已經有篇文話自己係公司洽鳩位前線手足比重野佢做, 好似好威威咁架

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
有村架純bb豬😘
(狗隻#14965)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?